差1個月先夠18歲，拎唔到錢好吾開心

點解要一定要18歲？17歲就吾係人？
都一樣要返pt搵食

抵啦！

2次派錢都冇份 仆街！

12月31日前18歲

吾緊要啦，跟我番轉ptgf都唔止呢個價

我岩岩先17歲渣

你平胸都開到咁高

抵啦

17歲拎得 咁16歲唔係人？
Ok 16歲拎得 咁15歲唔係人？
15歲拎得 咁14歲唔係人？
。。。

咪撚上連登啦垃圾00後

屌你老母90後又係到扮老屎忽

小學雞就咪撚上連登啦

00後全家比車撞死

抵死， 比4000你咪又係亂咁fing

會請家人飲茶

冇4千就唔請?

17歲派→16歲就唔係人？
16歲派……

不如係人都派，計埋大肚婆入面個B?

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

吾你老母，你全家不得好死

樓豬問你個肉酸老母攞啦

你都係00後？啲logic咁好

吾你老母個老母

吾你老母！

肉酸！